CRM苦主區

有冇巴絲一齊坐緊

成個倉乜春都升緊除咗佢唔識郁

慢慢坐 我自己對佢有信心既

212建左倉諗住長線

me. avg: 248

222
好垃圾

236又跌